覺唔覺「留名學野」呢4隻字好撚on9?

成日見人留埋d咁冇建設性既on9句子
又唔係解答問題
同鳩推有乜分別？

梗係覺
唔覺，你就on9

留名學嘢

留學

Ok😹

哇咁撚多負皮
咩事

連登多中學生

覺 好撚on9
留名學野

以前無賣飛佛，想回帶就留名
而家有賣飛佛又有回帶就無咩需要

想知 留名學嘢

學你老母

留名學野

完全冇正皮係咪on9